{
  "NingJS": "宁JS",
  "JSConf China 2016": "JavaScript中国开发者大会2016",
  "Nanjing": "南京",
  "Stay Tuned": "敬请期待",
  "Interested in sponsorship opportunities at NingJS 2016?": "有兴趣赞助宁JS 2016",
  "Sponsor now!": "点击了解更多！",
  "Call for Speakers": "讲师征集",
  "Call for Sponsors": "寻找赞助商",
  "About Us": "关于我们",
  "中文": "English",
  "notify me": "订阅通知",
  "JSConf China is a two-day developer-driven non-profit event focused on JavaScript and Node.js technologies. We bring together notable figures from both the Chinese and international JavaScript communities to share their knowledge and passion for JavaScript. Here is the program for the past years": "JSConf China（JavaScript 中国开发者大会）是一个为期两天的以技术开发者为中心的非营利国际性技术大会，主要关注JavaScript和Node.JS 方面的技术。我们将邀请众多国内外JavaScript社区著名的开发者来分享他们的知识及对JavaScript的独到见解。这里是过去几届活动的链接",
  "You can check out the videos from 2015 JSConf China in Shenzhen on": "你也可以在线观看深JS 2015的视频：",
  "and": "和",
  "This year we will hold the JSConf China in Nanjing on": "今年JS中国开发者大会将在南京于",
  "September 3rd-4th, 2016": "2016年9月3日 - 9月4日举行",
  "Take a look": "了解更多",
  "HuJS@Shanghai": "沪JS@上海",
  "JingJS@Beijing": "京JS@北京",
  "HangJS@Hangzhou": "杭JS@杭州",
  "ShenJS@Shenzhen": "深JS@深圳",
  "NingJS@Nanjing": "宁JS@南京",
  "Code of Conduct": "行为规范",
  "apply": "在线申请",
  "sponsor": "赞助详情",
  "ShenJS 2015@Shenzhen": "深JS 2015@深圳",
  "Follow us on WeChat": "在微信上关注我们",
  "Be the first to hear about our offers and announcements.":"第一时间得到相关资讯",
  "Year": "年",
  "Attendees": "参加者",
  "Speakers": "讲师",
  "Sponsors": "赞助商",
  "We are inviting the JavaScript community to submit talks for the upcoming NingJS 2016 (September 3rd-4th, Nanjing).": "我们正在邀请JavaScript社区为即将到来的2016宁JS提交话题（2016年9月3日-9月4日，南京）",
  "Interested in supporting the local JavaScript community in China? There is no better way then helping sponsor JSConf 2016 in Nanjing.": "有兴趣支持本土JavaScript社区？成为我们2016宁JS的赞助商吧！"
}
